Brian Cha 月入900萬，即係交稅交幾多？

窮撚唔識計

135萬

佢冇講喺香港賺

大戶

算唔算走法律罅

佢冇講d錢係咪正當/捐比佢

如果係香港～17.5%公司稅
Standard tax rate就135萬

Sogo 71 大減價

收入分佈喺東南亞計咩

想像下 每秒鍾

瞓緊教陪緊屋企人

好多人問我 喂Brain呀 你交幾錢稅...

好多朋友問我

戇鳩，佢已經用緊最新自動交稅系統，只係需要禁一個制就會自己交稅，根本唔使知要交幾多。

我今日就話一個方法俾大家聽

(做手勢講)只要有信心，就一定，會做得到！

禁個制
就可以將日常開支網絡化
分晒比啲學生幫你交

完全唔需要知要交幾多

佢得一部手機 一個system 一粒button
駛咩交稅

用咩system ?

Brian 每秒鐘交幾多稅？ 我真係想像唔到

我只係佔呢個數字既
你有冇諗過

佢個女喺樓上幫佢報緊稅

外國仲收得多

（加埋個淫賤笑容）

最驚就係冇wi-fi， 點會驚唔夠錢交稅

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

收入900萬, Profit 可以係0 架

有冇諗過你每分鐘既收入可以係...

大家好 我係Brian 我由2000尺既office 搬左去呢到，你睇下，11000尺既office,由我既學員為你解釋下

個po有聲

原來佢個YouTube channel得23K subscriber

好嘈呀個post

然後每日用23K賣廣告

一個手機搞掂la

止唔止

咪撚推個傻閪上黎啦屌

有聲

關我撚事咩

真係？
咁我要叫埋班JM shopping先

先900萬？ 佢唔係一日搵8億美金咩

咁一年咪收入近3000億美金

差唔多啦，一年係咁依幾google幾年嘅收入囉，咪再比google賺下落下ad

佢究竟有冇料?
呃飯食?
睇完佢youtube d片，
全部廢話。

呢個好笑

咪撚再推呢d垃圾

我見佢之前做教練都出書架喎...點會失敗

上佢堂要80000蚊
跟住就可以每分鐘搵到62萬5000美金

其實brian最煩惱應該係點洗晒d錢
搵咁快根本洗唔切
有無人可以教下佢點洗

巴打咁純真入去睇佢d 片
佢既目標就係你

如果突然之間佢一無所有, 點算好?

我教佢禁個制 過晒啲錢落我到

岩岩睇左一次 果個鳩吹當真既有人信咩
另外佢把聲用龍心差唔多
2個都係傻鳩

你想唔想成功，你想唔想？

係，有萬元大抽獎

月入900萬，但係支出去咗850萬（用會計師幫佢報稅）結果 交好少。

抽到乾

係咪講咗自己試過一鋪清袋
再幫你上堂咪得

佢有方法一個月搵成千萬， 點會話比你知。
一聽就知呃9 人。

瑞士山區肺既fd

屌

個post成陣酸味，走先

係一分鐘625,000美金

香港睇territorial source
income 係由拍片教學產生
income generating activities係拍片
佢拍片係喺香港拍，income source 喺香港
chargeable to hong kong tax

brian

ching 公司稅意思係profits tax?
唔係16.5%咩
仲要雙重稅階，頭200萬8.25%

喂brian 點先可以做到
唔再彈你d濕鳩廣告出黎

7.1 維園見

YouTube premium

Noooooooo

交稅，要建立 platform

Yes 我手殘

已經係勁撚嘈嘅地步

900萬越南盾
佢可盡情網購

好豪呀一個月就買到2部電視！

喂Brian

人一生咁短
點解你唔努力d上進
俾個好既生活自己
點解唔睇我d廣告

先唔講件事 work 唔 work
你話做教學
你用廣東話教
個市場可以有幾大
你睇下廣東話 d YouTuber 有幾多 view 幾多 sub ?
你話用英文
你教 d 乜野 YouTube 係冇嘅你咪有機會囉
係呀
網上教學係 trend
但我要學我上 masterclass 咪有
點解要上你個 course 先係重點

好多人問我，啊brian，你究竟點樣可以喺死之前用得晒啲錢㗎？大家想像下，一部電話一個掣就搞掂。完全唔會受地域、時間限制住。陪緊屋企人嘅時候又洗緊錢，瞓緊覺又都緊錢！

中共>>含國愉>>車仔

識玩一定用intellectual property

屌 睇完學到乜春 除左曬左我幾分鐘時間 有咩得益

如果佢真係搵到錢，佢先唔怕你地笑

Dklm 一條友收八萬，扣埋d 雜費，一個月2百條水魚都做到了

ad block

有冇人有廣告條 link
想睇吓

多D 呢D 梗好

你要去建立一個網上國際業務
因為你所識既野係值錢既

原來笑係要人怕

外國賺唔係交多好多稅咩

學到野

好多朋友問你點解要走先

見到都覺得煩噪

brian cha 都上連登

你有冇試過咁樣？
如果有嘅話咁我恭喜你

賺900萬一個月就係為咗賺埋你嗰一萬幾千

陰司紙下話

喂brain

hi brain

其實一個月呃到幾多人

屌 第一眼睇到佢個女喺樓上幫佢交稅

其實條友幾有魅力同自信
做老千哂左

只要禁一個制

呢個post 好酸

只要我噤個掣

喂呀哥唔洗咁認真嘅

有冇人知brian 有幾多個朋友？有冇brian 朋友上黎講兩句

好正, 每次睇親我都覺得勁好笑.

我為左佢整gif圖 比你地笑9佢

香港啲人剩係講賺左幾多，交左幾多稅從來唔講

可唔可以整埋嗰個,

如果.....突然之間我一無所有..... 冇晒任何收入.....淨係得返一部手機....

打完我都覺得好笑

有冇link

Dan Lok呢?
係咪又係嗰啲嘢?

月入900萬，但狂賣廣告用咗1000萬

個花園好逼

成班拜仁叉 Generator，笑死

dan lok柒好多嗰浸支那味洗都洗唔甩

見到上面班人酸到

條套路又係咁, 又私人飛機又bentley又大屋
講到自己幾有錢教你成功做生意

條七頭學好啲英文先啦成浸大陸口音

有個system同埋platform

佢好似香港人黎？

Yes.

佢只需要㩒一個掣 就開拓左歐洲美國澳洲各個地方嘅市場 只係一個掣

個腦有埋佢柒頭個樣

果d 死人懶係abc 口音

Dan Lok係香港人佢有一集有講到自己細個住喺邊

佢媽媽台灣人來， Dan lok 又係咩玩法

理撚得佢，搵佢稅局check下先

重複密集式地播放或不斷重複一些對白廣告被部分人認為是洗腦，這類商業廣告非常普遍

其實咁多post都話 「有聲」
證明佢d廣告係幾咁成功